有冇睇過火星男孩

睇完覺得幾痴線

(Breaking Bad)如果香港有100個Walter

好假下

你地覺得fake你既原因係

俄羅斯間諜部門故意製作嘅統戰嘢嚟.

呢D嘢就唔使FC, 係言論表達自由.
但中國病毒武漢肺炎,就算中咗死埋都係要FC.
FC其實係一種逃避現實自我安慰嘅藉口嚟.中咗死埋人已經係事實,FC乜鳩? 百分百係敵對/戰爭行為嚟.

100%

咩戰線?

吹奏咗咁多年仲講緊讀書時期已經有咩indigo child